發唔發覺多咗人戴口罩之後條街好似多咗好多靚女

示意圖

屌 咪撚再貼我條女出黎啦
要貼貼第二D

我戴咗口罩都冇咁樣衰

依兩個一家係靚女
人靚心善

自己唔洗嚇親人

好多女哨牙口大 戴咗口罩好屈機

建議立法樣衰嘅女人要戴口罩

香港好多孖潤腸

抄post

遮咗半塊面
你都變靚仔啦

樓主冇創意

影衰波台

黑c加口罩
我真係冇晒抵抗力

香港多嘴突大口怪

唔抄po 學咩人做中國人

有唔少個嘴都唔多好睇

咁就難講啲喎

多左人戴口罩都係冇咩靚仔